{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68169&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 브라운도트 동광주점"
    },
    "text": "金、土連泊の場合は追加料金が発生します。 駐車場は計20台を保有しています。 周辺には東光州ICまで約0.7kmで車で3分の距離、潭陽ICまでは約4kmで車で8分の距離です。 全南大学の裏門は車で約8分の距離で、国立墓地は車で約7kmの距離に位置しています。 光州駅は車で5分の距離で、号線地下鉄を利用すると約8分の距離です。 ターミナルまでは車で約20分の距離で、ビーチは車で5分以内に位置しています。 また、スターバックス東光州店は徒歩約数分の距離にあります。 客室の内部施設としては、Netflixを視聴できるテレビやカップルPC、スチームクローゼット、空気清浄機などが備えられています。 また、マッサージチェアや室内パッティング練習場もあります。 建物内にはGS25コンビニと朝食カフェテリア(韓国料理バイキング、火曜日から日曜日まで営業)があります。 オンシーズンと祝日には料金の変動がある場合があります。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、連泊時には追加費用が発生します。 週末連泊の場合、2万ウォンの追加費用があり、現場で現金で決済しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "計20台あります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離で東光州ICまで行けますか？",
            "answer": "約0.7kmで車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離で潭陽ICまで行けますか？",
            "answer": "約4kmで車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "全南大学の裏門までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "国立墓地までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で約7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州駅までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。号線地下鉄を利用すると約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ターミナルまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で約20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ビーチまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スターバックス東光州店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徒歩約数分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "Netflixを視聴できるテレビやカップルPC、スチームクローゼット、空気清浄機などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアや室内パッティング練習場はありますか？",
            "answer": "はい、あります。"
        },
        {
            "question": "建物内には何がありますか？",
            "answer": "GS25コンビニと朝食カフェテリア(韓国料理バイキング、火曜日から日曜日まで営業)があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "週末連泊の場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、2万ウォンの追加費用があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 437
    }
}